大家好，我哋係香港建國聯盟

尋日我哋日本代表同stand with Hong Kong at Japan以香港民族代表，出席由Student for a Free Tibet,自由印太副會長石井英俊先生同利他利他有興會主辦，Resist China世界性集會嘅日本國會活動。

Stand with Hong Kong at Japan一如以往出光復旗，而我哋喺大會許可之下，藍白旗終於第一次喺國會級場合飄揚，亦受到好評。雖然發言時間大概得3分鐘，我哋亦都順利將香港獨立呢個議題帶到入國會，隨住美國最新報告指出，即使香港有一國兩制都唔會有民主，可見不久嘅將來，香港獨立將會成為可以實現嘅夢想。

往後我哋都會以推廣香港獨立同香港民族意識為己任，希望大家多多支持同喺twitter多謝以下主辦單位同一直支持香港人嘅團體。

民族自強，香港獨立

特別鳴謝

主辦單位
Resist China
Students for a Free Tibet Japan代表
南蒙古 忽里勒台 幹事長 オルホノド・ダイチン先生
日本代表 石井英俊先生
利他利他有興會代表 安保智子小姐

參加團體(依發言排序)
參加國會議員團代表 原田議昭先生
中谷元議員
桜田義孝議員
長尾たかし議員
柿沢未途議員
山田宏議員
松沢成文議員
やながせ裕文議員
音喜多駿議員
石井苗子議員
Students for a Free Tibet Japan代表 ツェリン・ドルジェ先生
日本維吾爾協會會長 于田 ケリム先生
南蒙古 忽里勒台 幹事長 オルホノド ダイチン先生
Stand with Hong Kong@JPN William Lee先生
台灣 黃文雄先生
中國民主陣線副主席 王戴先生
韓國 統一日報主幹 洪熒先生
柬埔寨救国の会 ハイ・ワンナー先生

屌好撚正

藍白旗

光時旗同香港國旗係日本邊到可以買到

光時旗據我個人所知大部分都係維城訂 而我哋嘅光時旗同國旗係去鋪頭印 所以係寫liberate Hong Kong Revolution of our times btw好貴

推

好正

開心

Push

加油

同埋賣一賣廣告 我哋聽日會同其他在日港人組織搞遊行

洗唔洗3000円1把？

4枝3皮

香港獨立！

佩服樓主

推 [12送中港人］twitter戰線整理 - 分享自 LIHKG 討論區

唔係啦全靠前人同好多日本人幫手先去到呢個場合，香港人並不孤獨

btw 我都有睇廢青巴嘅書list

冇錯
自由亞太聯盟就係各個被中国威脅嘅民族嘅聯合戰線

見字飲水

睇到邊

up

仲係入門

唔緊要呀
大學reading list都唔係expect你睇哂
當係reference list咁用就得

多謝你爲香港民族嘅存亡努力

大家一齊努力

bannnnnnnnnn

民族自強

香港獨立

感謝日本友人！

你自己整個聯盟出黎
咪可以定用咩旗囉

1

推上去推上去推上去

香建聯

感激巴打

其實都係為咗帶出香港人想獨立建國嘅意志，獨立咗同時再公投用咩旗都得啦

期待你個新聯盟

本身係民族建國聯盟 民建聯

我得阿群帶路

其實唔駛理果D旗撚
個聯盟係你地一番心血搞
用乜野旗係你地決定

推上去推上去推上去推上去

pushhhhhh

如果喺按着你嘅思維
咁你唔好批評政府做嘢
有本事自己獨立
好未？

你都打橫嚟講嘅

LM

留名

係民主國家你係有份選政府
你有份比錢納稅
緊係可以批評政府叫佢做野

香建聯你有冇份

推上去
最近連登有腦既人少左好撚多

多謝

樓主講左香建聯支持日後公投決定
而家世界各地唔同團體都用唔同旗代表自己

香港旗
連儂格仔旗
藍白旗
黑紫荆旗
光時旗
香港獨立旗
Hong Kong is not China旗

冇參與呢D團體運作既人
其實有乜野資格屌人地唔用你支旗先

大把人無份投票無份交稅啊
按照你嘅邏輯
咁樣不如去支持政府啊

pish pish

你up乜春
你老母唔駛交税
你老竇唔駛投票
諗好先回吖唔該

唔夠收入咪唔使交稅囉
你問吓你自己有冇份投票比呢個政府啦
如果唔係爭取真普選黎做乜鳩

btw樓主
港國盟好似型D，諗諗佢

push

你老味，主辦單位咁俾面可以掛2枝旗，都係有人要拗啲唔係問題嘅問題藍白唔鍾意咪光時，拗乜撚

下次拗下點解民族黨要用暗紅+白色
點解港獨聯唔叫獨立香港聯盟

人地組織倡導既野先係最重要

其實我哋未諗簡稱 除咗brainstorm嗰陣有講民建聯

咪當推post

咪用藍白做香港國色啦 藍就藍絲白就721白衫人 仲有藍白都係一般狗衫既顏色 我知藍白係民主自由 但係咁既context底下我真係覺得用依2隻色做國色係國恥囉

唯一出路

遲啲黃毅去日本
手足一定要去歡迎佢

呢隻藍係海軍藍，代表本民前㗎喎，唔算得上係國恥啦

係蝗偽就真

香港本土玩唔到落去
要靠外國手足

比較上見蓬佩奧多啲

比較想

咪係
咁耐以黎係得港英抽氣扇同藍白架咋
藍白仲要比港共定性為獨立旗
用佢又有乜問題
敵人反對我贊成

日文こうこくめい
又好似幾好聽

同埋而家根本冇一支可以代表到民主既香港國既國旗
咁咪大家鍾意用咩咪用咩囉
最緊要話比外國知我地唔撚鍾意抽氣扇呀
獨立左之後就係當時既香港國政府決定架啦

呢個真
唔係樓主藍白旗都面世唔到

講真，理得佢哋咩？
當日華興會、興中會唔通要問埋出面班書生滿唔滿意支旗用咩色先去做嘢咩

岩牙
我自己都唔鍾意藍白
但而家最緊要就係同外國講抽氣扇同紅色係代表唔到香港
用咩色由有權決定用咩旗既人決定囉
只要越黎越多呢d聲音外國就會開始轉同跟我地風向

我地既目標係另到抽氣扇失去國際地位

黃絲帶係民陣標誌，泛民直到呢一刻都係明確反對獨立，更加冇停過抹黑割蓆篤魁獨派

天琦係第一個係電視上公開提倡獨立嘅本土派

本民前同光復香港，時代革命嘅口號一向都係藍色

本民前同民族黨都刻意唔用黃色，就係要彰顯同泛民嘅分歧，拒絕被黃絲騎劫

藍絲帶喺14年之前，係代表撐新聞自由，聲援劉進圖被襲擊

有時唔係唔想好聲好氣，不過忽然黃絲可唔可以讀下歷史先，唔好下下一知半解衝岀黎柒

唔好唔記得1年之前，民陣叫人612著白衫岀黎遊行㗎，等啲blackblock 嘅勇武(aka鬼)無所遁形

紅字

69 100萬人咪又係白色
唔知做乜616突然變左黑色
有200萬人泛民班撚屌咪乘機食住個勢上囉
唔通用返得100萬人個隻色咩

呢個post好多熟口熟面嘅獨派會員

樓主pin #130 plx,藍白做國旗絕對有理有據

我係新會然
btw樓主好靚仔

Rt

Pin未

pined

？

早於2013年(或更早)岀現嘅藍白香港獨立旗

本民前Royal blue

光時旗本身咪又係藍白

咁唔鐘意藍白
錦鯉有咩高見？
講唔講得出你嘅建議點解好過藍白？

咁你咁叻咪自己走入人地國會掛囉

本民前都係鬼你識咩啊

推post推post推post

咁叻自己加油
講幅旗都可唔接受

ok thx

其實點解次次都係有人真實行動拎出一種旗幟，一句口號，一種符號
跟住會有人爭拗個符號而唔係背後嘅意義

成日都bikeshedding，成唔到大事㗎

咁叻自己加油
講幅旗都可以唔接受
香港旗就係最可以代表大多數香港人

我其實唔想坳
不過下下咁樣罵我
唔應又唔得喎

已經唔係第一次
出美國旗又係咁
去加泰集會又係咁
第一次講 光復香港 又係咁
第一次講 香港獨立 又係咁
第一次出任何新嘅魔法又係咁
私了 呢樣嘢又係咁

背後最終目的係咩？
係香港民族嘅建立
係香港民族嘅福祉
係香港民族嘅存亡

成日喺到拗符號

之後有關旗嘅留言我唔再覆
完

吞啖氣
香港民族嘅胸襟係應該唔須要同人拗撬個符號係咩

香港民族係一個非常務實嘅民族
所以我哋用行動展示我哋民族嘅符號，就好似樓主咁

「簽乜撚聯署啊？都無用嘅 不如放棄啦」

反對果啲人通常都係反對埋你講嘅目的喎

越係冇理據嘅人越鐘意批評對方態度

拗符號我覺得冇問題，真理越辯越明，想阻止討論嘅人先有問題

澳洲同美國一樣係保留特色，但係冇直接沿用宗主國/殖民地旗

香港人建國

樓主係鬼

黎智英：邊個扔汽油彈縱火，支持港獨，邊個就係鬼！邊個就係共產黨！暴力係死路一條！(2019-12-23)

黎智英：港獨當年係有鬼背後推動， 當時我已經叫唔好中計！(2020-4-27)

港獨當年係有鬼背後推動， 當時我已經叫唔好中計！
聽說一些鼓吹港獨的知名人士，都是習帝權鬥對手促使，想在香港製造大災難，逼中共派解放軍入城鎮壓，掀起自由世界對中國經濟和政治制裁，給今日面對四面楚歌危機四伏之際的習帝添麻煩，我們必須小心。位於中共極權危牆之下，港獨不但無可能，我們更會失去了國際和市民的支持，是死路一條！！

黎智英-2020年4月

講真，如果一個人根本唔想香港民族係作爲一個個體而生存嘅，佢根本就唔應該對一班落手落腳製造+展示某一種代表香港民族嘅旗幟嘅人指手畫腳。
佢應該去揮舞中華人民共和國嘅旗。

你話拗符號嗰part，我都同意嘅，但係有時見到同一堆唔make sense嘅反駁真係有啲煩（e.g. 藍色就一定係港共）。

忽然黃絲係咁上下

覆完佢仲未上水，不過已有一個負皮，睇嚟唔肯接受現實

大逆不道，拉

見大家咁熱烈討論藍白旗，我哋都出嚟講解下啦。

我哋組織嘅日本代表(即係我)係好鍾意港英旗嘅設計。而藍白旗亦都正如反對藍白旗嘅手足咁講，特別係721嘅受害者見到自己嘅國旗係白色更加會引起佢哋傷痛嘅回憶。我哋唔係好似張建宗咁叫大家向前看，我哋希望係用一枝旗去表達我哋唔承認港共政府，要同中國切割，建立一個屬於香港人嘅國家嘅意志。而藍白旗喺連登算係比較多人支持，我哋就決定採用。

當然有人反對，我哋預咗；就算用港英旗，都會俾人話戀殖。我哋認為重要嘅係呢枝旗，可以代表我哋香港人嘅建國願望，旗嘅設計，顏色，就等我哋建國之後再討論，公投

建國首先要建立自己文化
蘋果日報打壓獨立，經常用支那字洗腦，冇必要唔應該睇

香港人用返香港語，唔好俾共匪中文潛移默化
唔止詞語，連句式都係

舉一個最近喺連燈見到好多人犯錯嘅例子

我覺得藍白旗比抽氣扇仲好❌

我覺得藍白旗仲好過抽氣扇⭕️

但係藍同白 呢刻只係會諗起藍絲同白衫班鄉黑

岩牙
用咩旗都會有人講
所以樓主做返自己想做既野就ok

但明明兩隻藍色爭九萬八千丈遠

無錯

黃黑旗fans表示支持

多謝，到時公投

民族就係一群想像共同體，要構建想像共同體。
就要掌握清晰嘅歷史脈絡。
冇人可以經歷所有重大事件，所以追究歷史，記住歷史就相當重要

你無視香港民族嘅歷史脈絡，將藍色同白色嘅印象投射去藍絲同白衣人

證明你對香港本土思潮嘅認知係相當片面，記憶之中幾乎只有過去一年被多次提起嘅721藍絲白衣人。
而冇我上面提到嘅各個重要事件同符號。
缺失左對本土派深刻嘅認識，同泛民之間嘅分歧
咁你想像之中嘅香港民族，就難免同真正嘅本土派有落差

中國小粉紅之所以咁憎香港人，因為喺佢哋掌握嘅資訊係片面甚至不實，佢地會覺得香港人係受中共特別恩惠，所以經濟特別好，而香港人就好清楚唔係

呢種情況同樣岀現喺本土派中泛民支持者之間

要建立香港民族，首先唔可以再拎200萬人黎打飛機
200萬遊行人之中作為香港民族想像共同體嘅一定係少數，正確嘅事唔會因為多人反對就唔變成唔正確，反之亦然

黃絲拎200萬人打飛機，本質上同中國人開口埋口就14億人無異:無法提出理據支持自己論點，就話好多人都同我一樣

冇人要你覆

非常同意
一個組織用乜野旗暫時代表自己
係組織自己做既選擇，自己既論述

國旗真係要公投下
國歌我估都冇乜人反對

好想買藍白旗

將來先
而家就算用乜野旗都唔代表將來公投結果

有無打算邀請小妹我做吉祥物

推俾多啲人知

.

你分化

希望佢冇事

你叫人鬧黃碧雲就係分化啦
分化撚

你一啲point都冇就係咁話我分化分化

自己屌黃碧雲就唔係分化，又屈熱狗

你個信用評分系統呢？

係喎Admin岀左po嗌你地收皮呀

好難講

我覺得咩旗都好，都係睇你點define佢

BTW 多謝日本手足

1年前，我話要攬炒，你以為講玩。1年後，成班黑警又發老脾

支持
連登而家好少好似呢啲做實事既post啦

想樓主講多啲行動細節
點知睇到第十頁仲嗌緊交同枝旗

睇到我好興奮

起身推一推

熱門睇唔到

其實好多組織都靜靜雞做緊嘢，只係可能唔想出名或者冇乜宣傳

點解會咁多負皮當年掛住呢支旗嘅香港不知幾撚勁

你想有咩行動細節

討論區唔係討論用黎做咩？
你感覺似嗌交只係因為其中一方太低質

想知咩行動細節？

香港人要立國就係一個新國家，既唔係中國殖民地，亦唔係英國殖民地，我都鐘意舊香港旗

但係直接用舊旗又好似唔太適合

其實世界上仲有好多國家係用米字旗，個人認為藍白旗唔係好代表到香港。屌打打下字突然間好懷念事頭婆，當年仲可以近距離望住佢，而家個林鄭同習近平簡直就皇帝咁

[member]今晚十點時代廣場交收一部護國神器Exia高達，唔好洩露消息[/member

咁出個活動預告
我哋今日會同其他4個在日港人組織，維吾爾，南蒙古，藏族嘅組織一齊賀佢老母遊行

藍白只係一個簡單嘅構思姐

大字寫住香港獨立最實際

現階段要有共識訂立一枝國旗/符號根本冇必要亦都可能。有好大部分so-call支持民主嘅人反對獨立/無意獨立/驚獨立/覺得獨立係鬼
仲未計一大堆根本wfc香港嘅移民撚

如果你想要一個多數人認嘅像徽去代表香港，咁同支持獨立其實係有衝突

我上面講過要做你認為正確嘅事就唔好用人數打飛機，痴人哋嘅結果就係俾人騎劫

無論係理念定美學角度，我都覺得用配色方面民族黨紅/本民前藍好過其他。

做實事post,推

我一年前開嘅po,睇下啲人點講

唔同泛民黃絲切割，獨立永遠都未係時候，唔可以講唔可以做

所以我哋想做嘅就係搵各地嘅獨派組織一齊推港獨

宣傳上有無咩困難

喺stand with HK同其他港人組織呢年幾嘅努力，同埋提名陳浩天拎諾貝爾和平獎、今次活動主辦石井英俊先生同其他日本組織嘅幫助之下，我哋喺比想像中快咁做到想做嘅嘢，就係入國會講香港獨立。所以我哋就打咗個鳴謝名單，希望大家可以做下任務，多謝佢哋。

困難，首先就係始終政治冷感嘅人係大多數，點樣令到更多人知道我哋同保持話題性應該係好多外國組織嘅煩惱。而我哋亦都plan緊同政治冇關嘅活動，睇下有冇辦法令更多人去對香港有興趣。

第二就係人手不足。海外港人唔少，但係支持港獨始終唔係多數。而我哋亦都因為要減低被捕風險，盡量唔搵香港本地手足幫手(係呀所以mon狗唔洗諗住拉到我哋嘅手足)。論述，翻譯，設計都係幾個人做晒，結果我哋整一份派嘅文宣都要用差唔多一個月，開心嘅係日本人讚我哋整得好簡潔易明同幾靚(ps:呢個禮拜會擺上twitter俾大家睇，得英文同日文)。但係太耐先出到貨同篇幅問題，始終未能夠令更多人理解我哋嘅論述。

講住咁多先，要準備遊行。希望大家多啲支持海外組織同獨派論述<自由港>。

呢個連登著名非認同我者即熱狗分化鬼黎
AKA世柒隻狗天字第一號打手
準備入list啦

要畀錢先除得名，資助佢清除牙石

港獨 上熱門等多d人知唔好

又係遠在天邊！記得捐錢呀死蠢！！

唔好推呀

收嗲啦柒頭 你到底忽夠未？
日撚日當正自己無上判官咁獨裁周圍玩抹黑
屌你老母臭閪唯恐天下不亂阻撚住香港人進步
正撚樣冚家剷決定以後見一獲屌一獲

睇見都唔開胃

藍白旗咪即係梁天旗？！

香港獨立，唯一出路

光復香港 時代革命嘅日文wiki 都幾詳細

推，真國際線

多謝你哋將藍白旗帶上國際舞台

準備起行前推一推

推 中共警告：發起聯署呼籲德國制裁或犯法 - 分享自 LIHKG 討論區

經典gif

立場有live 大家可以重溫

正

推左先

樓主你哋好型
頭先睇立場live一路睇一路眼濕濕
聽到你哋嗌民族自強香港獨立真係好感動

頭先睇咗立場live
樓主講得好好

唔係樓主嚟

感謝今日兩場遊行

要多謝其他主辦團體，佢哋做咗好多準備工夫

Support

Cut段聲明放FB Twitter
睇啲live冇影到

啱 大家都睇得出 你係

弱智人士先會話藍色唔用得

希望香港始終正常人佔大多數

lm

因為遊行嘅時候太傖咄同埋環境太嘈，我哋已經約咗日本立場哥哥做個詳細訪問

推一推

條友完全冇point淨係識好似狗咁吠

分化！ 分化！

可以留名間中睇下

FOLLOWED TWITTER

Same

簡單咁post咗立場新聞

啱啱發現劉仲敬先生share咗

小心激到爆血管

激死班英殖撚

屎汁賤兔出嚟鳩叫未？

Push!

支持

推下先又

同攬炒聯合？

hi高學歷巴

暫時只可以講唔好跟車太貼

首先多謝大家幫手推post,多咗手足加入建國聯盟幫手。

做完遊行嘅善後工作，我哋會陸續將建國聯盟公開之前嘅活動同文宣俾大家睇，盡量會有中文同英文，希望大家繼續支持

多謝巴打為獨派努力

政府:總之唔俾講港獨 ;無人格毒男:獨立只可以做唔可以講，光時唔係獨立

唔準提港獨邊個最開心

唔批評佢個人，不過呢個係好多人嘅心態。我哋認為唔講就冇人知有冇人做嘢，以為冇人做嘢就唔做，我哋要阻止呢個惡性循環

繼續推

繼續推先

推下先

其實佢哋發生咩事
swhk個聲明令人有唔少遐想

人哋組織嘅內政，而我又淨係知少少，就唔方便評論啦 只可以講點解兩邊會分兩日出聲明，應該會有頭緒

起身推post